---
author: krm
created: 2018-10-16
---
![se]
# Hur använder vi en operator?

En operator är ett tecken eller tecken sekvenser med som anropar en funktion med parameter utifrån de värden den har kotakt med.
 
  * Det är mycket enklar en de låter. 
  * De fungerar oftast som du förväntar dig, men inte alltid.




